下一波smartphone革命會由國產機帶動

當iphone開始用柒頭劉海同無法再係設計上帶動行業，而且只係識不停提高利潤令得用戶群流失。三叔同時間冇咩大突破。

國產機就開始將大家諗而唔敢冒市場風險既設計推出。例如彈出式鏡頭、真全面屏、屏下指紋，等等。小米仲有暫時接受最好既雙天線GPS，華為擁有行業領先既相機。過幾年當用戶體驗因為feedback而慢慢改進時，係os上既差距就越黎越少。

而家apple就係當年既IBM

你識唔識架，OS唔同拎黎比較意義不大。
An機陣營只可以自己比較。
蘋果係自己同自己玩。
你硬要拎黎比較既同用linux vs windows 一樣。

你係消費者你比唔比較？on9

iDog 嘅世界只有iPhone, 所以唔會同Android機比較

應該咁講
講到尾都係用戶體驗問題
用家只會覺得好用定唔好用
呢架一方面apple倒退 科技冇突破 價錢就突破天際
而各大an廠就不斷突破創新尋求做新一代大佬
諗下呢架有咩新科技唔係an機出先 黎緊仲要os大洗底
所以再係咁落去apple收皮係遲早

識好多Idog ifan都開始留意到xx手機影相靚 xx手機有屏幕指紋解鎖 而因為價錢貴而冇諗住再買iphone既人都大把

Apple條天線做到華為工程師都讚嘆，你竟然話Apple冇進步

軟件寫到屎咁有撚用咩

唔講以為華為個相機係自己野

用iphone用到想死
點解部野可以咁唔user friendly，乜柒都限死哂

你係咪搞亂左 User Friend 同 Customization?

friendly

過相過到一舊舊，用佢官網方法搞幾粒鐘都唔得，個file名完全亂嚟，001，002，003，真心屌出嚟，用Samsung 201812060942咪簡單易睇
係drive到拉野落機，用google定原生都係要一個一個咁拉，我都已經放棄，on9 到爆
仲有好撚多其他例子，咁係customisation?我覺得好基本炸喎

user friendly 同 customisation 係兩回事 ...

當美國佬發現智能電話俾中國超前時
就會攪野唔俾再用智能電話
用番以前禁掣手機，只可以用黎打出打入

偷三叔技術=創新

下？過相落電腦搞一年都未得仲唔係唔user friendly?

算吧啦

係美國監獄革命

自己解釋唔到又叫人算

副董事啫

唔係點逼到你買iCloud 其實常理都知係唔可能技術上整唔到，只係佢專登整到過到但有問題黎逼比用全套apple啫。M$成日都用呢種垃圾招。得idog 會係度護主

係咪又係轉機後深受中伏系列
襯部機仲好價 蝕少少賣９左佢轉番三叔啦

又block漏一個濛撚

屌你...去睇劉翔評測啦.....XS MAX同XS天線接收能力僅僅合格XR仲好過佢地。NOTE 9同MATE 20 PRO係完勝新一代iPhone。

因為行業天線技術發展得最好係高通，而Apple因爲想提高自己議價力唔肯比錢高通用個技術，夾硬用intel堆未成熟技術，諗起carry起intel。你比人水撚左仲大大聲話水你果個做得好好

快d block左自己

唔識用，冇人會笑你

但你亂屌，真係會俾人笑到面黃

2018 年仲用實體插線過相

cloud computing 了解一下

咁唔通蘋果又國產機咩 條生產線係深圳 叫富士康啊 你買iPhone都係供緊錢上去架，醒目仔

我用cloud computing唔等於你可以整喱整路搞到我唔用cloud既時候唔方便啵。An機夠有完整cloud system，但佢起碼比用戶自己揀

走啦你 了解一下都支

Idog真係咪笑死人啦
做唔到就係做唔到，認咗無人會笑你
但係明明唔得又扮得，以笑遮羞呢，哩啲就真係柒啦
明明係佢啲file功能炒到碟菜咁，又話人唔識用
哩啲咪就係唔user friendly囉，又唔肯認

User friendly 係兩面睇
你覺得USB 插黎插去係 user friendly? Fine
你56K都夠用啫

我覺得cloud computing friendly 100倍囉
唔明我勸你唔撚好出聲，衝出黎爆晒粗好撚型？柒

唔想要backdoor

講完

點解唔係兩邊都得

Usb插嚟插去 插你老母咩on9 仔
iTunes 夠話可以wifi過啦，有邊次連到丫
拎去問藍精靈，答我係咁，叫我用返線
唔係插唔插線呀，講緊過相呀idog
就算我用cloud，買埋unlimited ，咪又係垃圾要我一個一個file手動拖，folder 都唔識拖，垃圾
User friendly係佢嘅功能做好啲去方便你，唔係叫user改變自己生活習慣去買埋啲濕鳩耳機join埋啲濕鳩cloud plan
明未呀 去到要攻擊人講粗口真係可憐

你真係霎戇
永久block保平安
唔識用你講乜都冇用

double tap > share 就解決既事你做乜撚簡單覆雜化
因為你唔撚識
垃圾

只懂負評又拗唔贏嘅iDogs

乜香港有出手機可以賣到世界知名?

唔夠人講就block人
Idog質素低到呢
Share一次一個file？share到出年都未得啦

睇劉翔評測，咁我寧可信圖

用番大陸文章，費事你又話人idog

大陸知名MIMO OTA專家、前華為5級專家、IEEE高級會員、教授級高級工程師微博推文

人哋鳩UP你又跟
做Test個實驗室已經贏你幾條街
你唔順嘅，走去佢微博留言屌佢啦

連晶片都整唔到革咩命？

實驗室環境 笑大人個肚 你搵個現實世界使用情景係同實驗室條件相近既比我睇 同無知既人講野真係辛苦

冇睇篇文章就係度鳩UP

人哋講緊喺低強度信號下，邊個可以維持高轉輸率
同埋支授到幾大bandwidth

你啲測試係室內router隔離，人哋個啲摸擬埋同發射站有一定距離

都唔知邊個先係無知
都係嗰句，你唔順嘅，上去屌贏個工程師囉

支那機偷人地設計都叫帶頭
睇清楚我係講緊偷 唔係抄
偷即係人地未公開之前就偷咗黎用
抄就係人地公開咗就抄黎用
而家支那就係向公眾製造緊錯覺令佢地以為支那機帶緊頭